真係要focus返未來行動

香港人又再一次開始麻木, 衣個禮拜我見到連登真係好撚少認真討論既post
各位真係唔好再打飛機, 我地自己都唔去認真討論之後既行動, 點樣去維持出面既民意?
最近發生既事究竟幾時可以認真討論成效? 林奠已經變陣, 我地反而怠慢?
仲係咪想個運動走落去? 有無諗過仲有被捕既義士? 熱門POST全部都廢既多, 我唔知大家想點